中共中央政府知道的，比世界和香港更多。至於為什麼武漢要封城，你懂的。

該醫生說，疫情剛剛爆出來的時候，武漢的同濟醫院、協和醫院呼吸內科的醫生，就已經高度懷疑這個是SARS。當時，內部就不讓他們公布，醫生不能在任何媒體上，微信也好，微博也好說這個事情。

一位武漢市民說，他知道有發病患者，醫院不收治，甚至出現疑似患者需要「找關係」入院的情況。

一名武漢護士也透露，很多醫院都不收海鮮市場的患者住院。有些患者每天去醫院打吊瓶，來回在街上行走，擴散病毒。

另有醫護人員稱，武漢所有大醫院全部淪陷。神經外科一層樓醫護和病人全部感染，病房全部封鎖。協和醫院感染科主任，中心醫院甲乳外科主任，全部中招，已經上了呼吸機！

23日凌晨，湖北武漢官方下令封城，全市的公交、地鐵、輪渡、長途客運暫停運營。無特殊原因，市民不要離開武漢，機場、火車站離漢通道暫時關閉。恢復時間另行通告。

仍在武漢的財新網常務副主編高昱發信息說：武漢封城至少半個月到4-8星期；有高達一萬人已患病，剩下千萬武漢人也處於危險。疫情擴散的原因是中共官員和國家衛健委專家組掩蓋和防控不力，缺乏透明度、維穩思維等，重蹈2003年SARS覆轍。

點解佢地有咩事都去打點滴

文化黎

老實講醫院又唔肯收佢哋佢哋可以做咩sin